我在此再次鄭重澄清，我並不是 INFJ 人格的烏大龜

一）我的人格是 ENTP，跟他 INFJ 人格有大不同

二）我是一名大學生，他卻痛恨大學生

三）我對他的龜派理論有質疑，他郤確信

還望各位停止任何「CUHKBanterz = 鳥大龜」之言論。

#FreeTheENTP
#IAmNotINFJ

唔貼學生證你話自己係哈佛都得啦

CUHKBanterz = 鳥大龜

頭先on9咗

Banterz 唔係姐 但banters係咪得囉

人格分裂

你個名

冇人想知呀垃圾五大仔

烏sir唔係大學生黎架

中學個時已經睇烏sir估唔到咁多年佢仲未讀到大學

仲要成日掛住中大個名狙擊我

We cant surrender to stupidity. Isn't that what you hated?

你D中文出賣咗你啦
D 1999中文

測下智商唔該

You are Introverted! How could you be Extroverted? Face yourself, dont run away.

You are INFJ.

你對住自己分身都可以鳩吹一餐添

Agreed, A-levels is much better in training one's logic skills

烏sir八十後到尾而家先入U

烏sir原來你終於入到u可以做mk屌女 好滾動

原來係咁

貼學生證 敢膽做唔敢膽認

一望到啲咩十六型人格就知樓主係烏大龜

又邊個推

已經推到烏sir 都唔理我地

On99 why push back

Medic is mk behavior

橙
自己另一個人格都唔想認自己

Stop this madness

ok

大家唔好推啦

Ok

烏sir好野 支持烏sir

烏sir dem beat dem到失左憶

dem到有第二人格

Stop
sTop
stOp
stopP

How about stoP?

INFJ 有咩唔好?

STOP?

Really for the very very very last time I clarify:

I am NOT WooTaiKwai,

I have an IQ score of 135 and it is scientifically proven

You can call admins to check our IP and login times and prove we are different

I am ENTP, not his rubbish INFJ

信你喇

Ok then fucking STOP!!!!

Stop what ?

Fuck your arse can't you guys just fucking STOP?

If you continue,

I will just secretly spam this post to 1001

But this post is posted by u

I am sorry. Are you mad?

Only the 1001 commenter can post the (2)

And I will be the 1001 so you don't have the right

yes
we ng ho push la
he will send 6c letter to we ga

O no. You have to wash your august 15

好肚餓

I am 烏大🐢

Wtf? Stop pretending me

I will sue him first for pretending me

Then I'll sue the rest of you for pushing this post

Woo sir will sue you for pretending him

I posted three posts saying that I'm not WooTaiKwai

How can I be pretending him?

Use your logic

But you 5 allow people push
That means You want the post to sink
That means you 5 want people see this post
That means you don't want people know you are not Woo sir
That means you are pretending Woo sir

Strong logic

Agger

agger
you no pretending ar kwai
and you are ar kwai
we all know ga la

Lol because it's annoying to see a post almost a month ago still being here for no reason

Use your logic

Banter!!! Sue him

Why annoying?

why you talk to yourself ar ?

I am CUHK(city u)Banters. He is CUHK(ChinU)Banters

Diu no chinese

Then you're SUHKBanters

SHITTYU

You know that Chinese U no longer = cuhk
So you change your name?

Tell that to your HR

CUHK Establishment Date: 1963

ShittyU Date: 1994

Who is whose daddy

I am your Daddy

此帖必火🔥🔥

梁國雄議員

STOP pretending me by using my old name

Yes I am

I think at least 5 turtles

And I am the real turtle

I will sue u either

5 ho sue each other la Let's become friends

I will sue you

I'm not wootaikwai

Poor boy living in your imaginary world

Stop pushing you on9

Banters 唔使溫Final?

Kwan nei mug shi

Since there is Medicine in your rubbish ShittyU??

I am dse retaker, want to enter ChinU engine Can banters say add oil to me?

Why not?There is medicine in my home as well

stop

sorry

你地放過人啦

純粹想比多d人知banter is not 🐢

Yes

Ching係針對🐢定🐢第二人格

有分別咩
佢唔on9咪唔針對佢
一個負責撚dse
另一個負責撚大學生
有d人話唔似
我讀中5個陣 正帳烏大龜日日係隔登開post
出d十世都唔會考既題目考現屆dse
d人同佢講out c 佢屌番人轉頭
佢又再亂入其他人d post 屌人
d 作文post唔洗我多講
同依加banterX做既野一模一樣
只係依家佢幫人做打手
係近呢一兩年佢係校園/學術台冇以往咁活躍
有d舊人冇再上 同多左新人加入

佢正正常常咁上連登
我理得佢
佢係動漫台都叫相對正常d

Check your brain on9 jai

I am not =/= WooTaiKwai

你唔係唔=🐢？ okok

Nope, you're just a IMMATURE TWAT

Everyone knows.

sor

typo
sorry

咪再搞烏sir la

CUHKBanters is back

👌👌👌

Go

呢個topic玩左成個半月

So can you guys just FUCKING SOTOP!!!!!!

要推到全世界人都知

What is SOTOP?

Do u mean so top

Yes. We are just fucking so top

街街街街街街街。 夢之音樂街

溫到頭都爆

你哋仲喺度聽條痴線佬講嘢呀.jpg

唔想溫書呀🤢

好想快d到15號，可以同🐢🐢玩

💖

Can you fucking STOP pishing?

You're disturbing my revision

I do not pish 💞. I just push💝
利申：ielts 9.0

Who fucking care your gpa

Because ChinU 4.0 is still a shit

You loke la on9 jai

I don't loke. I like
Ielts:9.0

ChinU 4.0 <<<<< 三大2.0 gpa.

You're just a Tail-following Dog

Poor boy living in his own imaginary world

You like la on9 jai

Poor boy living in ChinU The 5th U in HK

Tell that to your employers

Told. They said: No ,ChinU maybe just no.6

Poor boy too deep in his own FF world

I feel sad for your mum

My mum said ChinU no.7 Ya, she is so stupid , you know, she came from ChinU

Thats why I always say dont do drugs

Poor boy probably took too much coco

Please come back to the real world where: CUHK ~ HKU > UST

City～hku? Laugh lun die me

Dont take drugs please

You just said CityU ～hku. You little shit

You are the one who should not take drug. You said Cuhk~hku and cuhk stands for cityu commonly, not chinu

Banters 又潛左水

😂

Stop

CUHKBanters 大將軍仲有三日就強勢回歸，你地唔走佬都算，仲夠膽喺度push?

Hi banters

病左 ？

係

我讀city獸醫 使唔使開藥比你

不了

He is coming

精神分裂

樓主，我們到了，你在那

Stop la

我係到祝ban囝聖誕快樂

Merry Christmas to you too my mate

I'm currently not in Hong Kong...

and data roaming is expensive so I won't be active here

enjoy your brief silence without me

but I'll be back soon

Soon?

2018 都到啦，等咗成年，捨得back 未？

You on9?

I went back here couple days ago

I commented on so many posts already, are you fucking blind?

I just wanna ignore this post because big on9 jai like you is here